執法權問題想請教全能既高登仔

大家有用過深圳灣關口都知條橋是大陸香港兩份擁有
咁過左大陸個part就有part大陸領土比左香港做入境用途
咁如果有人係大陸部分既橋面撞車 或者 殺人
咁應該邊方面有權執法 無理由大陸公安空降落橋面
咁香港差佬照計又無權上橋面執法

有無人知點處理

我諗和公海原理一樣
可以先執法 再睇犯人國籍 然後交返比邊面處理

但問題個度唔是公海

香港 條橋係香港管理